有冇好飲既coffee shop推薦？

如題
好似冇咩人討論過呢個問題
求分享

La station

咖啡本身有集中post討論
第一頁就列左好多香港值得飲嘅coffeeshop
可以參考下